links-block-client-php
======================

PHP клиент для вывода блока перелинковки на вашем сайте.



Описание файлов:
======================
- config.php - файл основных настроек
- links_block.php - файл с основными функциями
- cache/ - директория для кеширования

Общий принцип работы:
======================
Скрипт представляет собой простой клиент для отображения данных (ссылок) полученных с нашего сервера. Посредством cURL/file_get_contents скрипт подключается к нашему серверу и передает url текущей страницы. После чего сервер отвечает готовым массивом ссылок (данные в формате json). Клиент кэширует полученные данные, для того чтоб сократить кол. обращений к нашему серверу.
Внимание! Данные поступающие из нашего сервера, в кодировке UTF-8.

Системные требования:
- php cURL
- или file_get_contents настроенный должным образом для получения данных с удаленного HTTP сервера

Установка:
======================
1. В корневой директории сайта создайте папку links_block/ и закачайте в нее файлы из предоставленного архива
2. Откройте файл config.php и отредактируйте строку "define("LINKS_BLOCK_CACHE_PATH","links_block/cache");" , замените links_block/cache на абсолютный (чтоб наверняка) путь к директории в которой вы хотите хранить кэш.
3. Откройте файл config.php и отредактируйте строку "define("LINKS_BLOCK_KEY","YOUR_KEY_HERE");" , замените YOUR_KEY_HERE на уникальный ключ который мы вам предоставим
4. Откройте директорию с кешем для записи.
5. Для отображения блока перелинковки на сайте, используйте следующий код:

```
<?php
include_once("links_block.php");

$block_html=links_block_draw();

// эту строку стоит раскомментировать если у вас на сайте используется кодировка Windows-1251
// $block_html=iconv("UTF-8","windows-1251//IGNORE",$block_html);

print $block_html;

// пс.функция возвращает false в случае: директрия с кешем закрыта для записи, путь к директории с кешем указан неверно, имя позиции блока содержит запрещенные символы
?>
```
